an版個apps好似好耐都冇更新過

功能同ios比差一大截